Oneplus5 真係咁既樣？

好自豪咁拎住部Android OS 既iPhone出街個畫面 真係不敢想像

支那人最叻係咩
梗係copy & paste

做支那設計師需要d咩條件
識得ctrl+c & ctrl+v

利申：1+3用家
只能表示遺憾

one plus 7

買Pixel 啦，自己覺得幾好用。

貴嘛 op就係賣點平

成部ip7+又點
之後咪又係爭住仆買

不過唔怪得嘅 造工唔錯 性價比又高 ux又貼近親生仔 鬼叫pixel又貴又多問題咩

最大問題係香港冇

i am still happy with my OPO

原來CONFIRM左係真...

OPPO 部新機 R11 已經一樣樣, 再加埋之前個大陸人爆既料, 真係中晒

熊本科技
5月4日 12:14
关于一加5，图片我删了，内容不删
1，确定双摄，背面左上角，横向排列，类似小米6。所以目前垂直的双摄渲染图都是假的，也可以说截至4.28 0：15，网上所有渲染图都是假的。
2，电池3600毫安并非3000毫安。
3，指纹解锁依然前置，类似3t，外观和2差不多。
4，拿到的工程机是6+128，并非网上爆料的8g运存，当然也不排除以后会有上8+256的可能。
5，充电方面比3代提升了25%。
6，有无耳机孔未知

跟足iPhone !

老實咁樣都幾靚
我諗仲多左人買

訓咗無睇 願聞其腸

爭？爭乜9？
iPhone X都就出，仲買iphone7托咩？呀唔係，係1plus柒

佢講左唔會再行平價路線, 佢要你比4199-4599,
你會唔會買佢?

屌 我諗住第一部an機用OP5添 咁仲用唔用得過？

利伸 idog 唔滿意Gay Cook

謝大大

有少少以為Carl少好掂添

唔撚係掛

youtube live 發佈會

自己買左9k，無後悔過，但見著由9k跌至8k好想打柒自己

一係買3t，op 5 係抄襲iphone喎，買左出街一定畀人覺得cheap。
個人建議你買3t or pixel or sony

同埋唔係應該係呢個咩？

3t 仲贏人成條街，就算而家其他旗艦比較都唔輸蝕
利申 one 加打手

on9 成萬買部機

等NOKIA 8 / NOKIA 9 先決定

正解。

當日佢過oneplus 係因為佢oppo 上左軌道，佢拋棄左一個愛將，將成隊marketing team 帶晒去OnePlus.

OnePlus 係外國唔再似一年前人人愛，評語都好壞參半

好多人都話如果買OnePlus 不如買Oppo ,Huawei , Xiaomi 至少有後續支援

OnePlus 捱到今日真係靠CyanogenMod 同 PA舊將 ，（當然仲有die hard fans)

已經好平喎

on9 成萬買部機[/
諗著用六年先換機

3t朋友話好用喎

知唔知Nokia幾時出？

原來咁多故事

等出新機先考慮

好靚呀😳 要買

點解唔買，呢部係雙修嘅an機 best choice

Oneplus 用料算足既，今年d機都無乜特別，唯一HTC U11最平均，價又合理

3k機中可以，造功好過黑米
但如果第一次轉提意用U11好d，今期最平均係佢

用緊op3 想換部128gb 本身諗住換op5, 咁既樣都唔知要3t/u11/op5 好

佢個價ok 唔好有咩qc問題就ok 好多人當佢nexus代替品

無3.5唔想用

建議你買3t。但如果op5唔係抄iphone咁我就建議你買5